# Test tasks

Задания, которые я выполняю в качестве тестовых работ у различных работодателей.

Адреса работодателей, как и названия фирм, я не публикую. Это закрытая информация. Однако, если задание можно размещать на гите, оно здесь появится.

Каждое задание в своей папке. Названия абстрактные - test1, test2 и т.д.

 - Мое портфолио на HH.ru: https://hh.ru/resume/73efe610ff0782239a0039ed1f744f73666535
 - Мой сайт: http://eiis.ru
